唔係呢場疫情都唔知咁多人食煙

真係好煩
條條街都有人食
避無可避
以前都唔覺

頭先係商場
搭扶手電梯
前面兩個個樣似學生既
唉d頭髮真係好靚
又黑又令
自己十年前都係咁
而家點遮d白髮都響唔知邊度標出黎

以前以為
唔食煙唔飲酒實冇死
但就忽略左打j依樣野
其實打j射精
對身體傷害未必細過煙酒
同埋自己飲好多茶同咖啡
試過飲到d牙起漬
要買美白貼痴返走佢
其實打j唔單止射精
仲射埋血氣
好傷身

而家冇咩心願
好似做咩都差唔多咁
由有第一條白髮開始
人生就返唔到轉頭
玩d咩做d咩
個心都唔係度
無時無刻睇住自己生命慢慢消逝

呢個世界
發生咩事都唔再關自己事
人地係點都係人地既事
自己呢世人
好似做咩都哂氣咁
連就咁生存
三餐一宿
亦未必理所當然